泰國鍵盤戰絕對係香港革命既榜樣

呢排追住睇泰幽默大戰小粉紅
大家食花生食唔少 笑又笑過 轉發memes
同時 大家又學到幾多呢？

泰國人完美示範左點樣團結 槍頭對外
搞到啲小粉紅一棟都冇 twitter都唔敢入

善用memes
泰幽默識得用幽默手法
好成功令到大部分人都關注呢件事 恥笑支那
啲圖傳播既速度又快又廣
因為以幽默手法絕對比正統文宣勁 吸收呢類資訊既吸引力係大好多 相比係淨係追求資訊性同美感既文宣好好多

團結反支力量
好清楚邊啲人係要結盟 成立左奶茶聯盟
將有反支情緒/同支那有過節既國家拉攏一齊
壯闊左成個氛圍 將支那係亞洲入面受到排斥孤立

唔內鬥
唔分化
結盟更多同路人
壯闊反支聯盟
先係我地要做既野

有時間鬥黃
不如學下泰國係鍵盤輿論戰係點樣玩
不如學下韓國係民主運動係幾咁團結

啲memes好高質

網軍萬歲